有冇人覺得同師奶呀叔 唔洗講到太複雜

有冇人覺得同師奶呀叔講野 唔洗講到太複雜
太複雜 佢地唔會明 只會浪費心機
佢地份人好膚淺 所以要用膚淺嘅說話
直接開門見山 講樓 講股 佢地就會聽
大家明啦 對膚淺嘅人要用膚淺技巧
加油

希望大家明我講緊乜 加油

啱
我同我老母講 唔好再喺街市買豬 要買都去超市買外國嘅
點解極都唔明 最後同佢講:「你去街市買魚都唔會買死咗幾十日嘅魚啦，你會唔會買死咗半個月嘅豬？」
先明

Push

講佢地最care嘅野

同蠢人講要用口號丫麻
星爺講左幾廿年啦

叫食野健康d 瓜瓜嘈
：食少d 你死得舒服d呀
即刻靜哂

所以其實有讀書同無讀書既人真係可以差好遠

同意

唔只師奶呀叔
任何一個同你唔熟既人都係
除非你講野好有吸引力
正常人同你三唔識七邊有咁得閒聽你講長篇大論

高雄發大財

佢根本就唔明你句野，背後意義係咩

叻既人入哂朝廷做官
唯有用啲蠢既人

冇錯，尤其是啲地盤佬，個腦只有叫雞同賭馬，完全係單細胞生物

根本係近廿年最成功的政治宣傳，有願景又易記易明。

肯聽就最好
最怕有啲廢老一句：“點會呀？”
但佢又冇有力數字，而佢又死唔認低威

會講背後意義嘅都係鐘意故弄玄虛嘅華人dna賤種
學撚埋啲宮鬥劇咁話中有話

人一生都致力將複雜問題簡單化
將困難嘅野淺白咁說明出嚟係一件好撚難嘅事
如果你可以將好高深嘅問題合理簡化到小學雞都聽得明你就係一個好講者

有道理